遲左回歸好似係因為要P走牙權冒犯印度教既頭飾==

吊能死班印度佬
印度佬冇個好野🖕🏻🖕🏻

好彩有 pretty同withone打住飛機先姐。。

痴線 夠膽告埋marvel囉

印度佬=垃圾

語帶雙關

D南亞撚好撚煩

I don’t like you T-series

關牙印咩事

cuz ima serve u bitch lasagna

牙純個句真係有得同momo一鬥

我而家更堅定反印

5g你講乜

辛苦你捱夜了

幾能嬲下
原來聽朝有野做

仲以為賀下造馬騷開播兩周年

高音勁

週年咩？

弱智導演捉去斬首啦..

等斬sir出手

斬導演碌鳩落黎

..😅